有冇人想俾人好似大閘蟹咁綁起

郁唔到

冇同好